香港人不啞忍：今日屌撚柒咗隻小蝗子同埋佢老母

今日喺個商場度帶住三個小朋友玩商場入錢的機動遊戲

我個小朋友揸車時已經喺後面爬咗隻小蝗蟲上嚟做free rider

後尾我三個小朋友玩三座位迴轉木馬，同一隻小蝗蟲極速跑埋嚟跳上架木馬度

我見佢牛高馬大，又超載咁危險，我就行埋去叫佢落返嚟。點知隻蝗子同我講，你都唔係我媽媽，我做乜要聽你講。

好聲好氣唔聽，我同佢講你唔落我就幫你落，然後佢無視我，我就一手拉返佢落嚟。

條蝗子喊住搵佢老母，佢老母唔係過嚟道歉，係屌我蝦佢細路

我火都嚟埋，錢係我入，你教個仔佔人便宜仲要理所當然

最火滾你隻蝗又大件，overload 部機危害到我小朋友仲咁惡

條小蝗子一邊喊一邊話： 你唔係我媽媽，做乜要鬧我，我唔同你講嘢

仆街我屌柒完佢做唔教小朋友，仲要做大模斯樣做乞衣仔，再屌柒佢老母危害我小朋友安全，我就走去搵CS call 實Q 掃場，投訴佢成班人坐咗喺商場玻璃邊唔坐得的地方涼冷氣，仲騷擾客人玩機動遊戲

你老味好在個商場我無幾可會去，平時Namco World 我都不知幾歡迎其他人一齊坐回旋木馬，前題係你守規矩同有禮貌（基本香港社會價值）

大家唔好忍呢d人，佢班蝗子大咗就搶奪香港資源

巴打做得好
打擊閪蝗，守護本土

一早要 call 商場幫手先

生三個 爸打好有錢

高汁港人
養得起就同老婆生多幾個啦

生3個 屋企廚房幾大

做得好
呢d賤人唔教訓唔得

唔係全部係我的

同屋企人去食生日飯啫

屋企六七百呎實呎

廚房唔大，因為開放式

入咗錢玩緊已經行唔開，拉走佢個蝗子先係皇道

一陣成部機整壞，整冧邊個負責

你老味你搞到我細路我唔屌撚柒你都唔係人

好波

蝗蟈無教養已經係傳遍全世界啦唉
但竟然係香港遭殃先

霸氣

生三個
買mon
七八百尺

爸爸到底做邊行？

我幾時話我生三個，帶埋其他屋企人的細路啫

生三個養唔係最難，湊先難頂

我應該無本事

做得好

嚇親小弟